點解燒完同Kris 仔仲可以繼續開班？

告唔入？

？

?

全知全能嘅kris lau
一早知唔會有事
所以我哋可以繼續同kris lau玩遊戲

燒完果單根本好小事
上Facebook睇下，DSE小組討論題目流出既速度有幾快

繼續偷料

個個知佢啲料準 更加多學生報

所以就冇犯法？

犯呀
但我覺得頂多係罰錢程度既罪行